一人一首係自己生命中最有回憶嘅歌

我先
《只對你說》林俊傑

想起當初我們這樣甜蜜
現在，已成為過去式。

五月天 任意門

係佢令我認識五月天
同佢一齊可以聽到喊

不過，唔會再有機會

你散左幾耐??因爲咩事

我都知你難捱

「那些你很冒險的夢」林俊傑

呢首我都係